Pentax k70 vs fuji xt20 vs a7ii

一直用左omd 機成年幾
唔係好中意細底個iso 表現同 crop factor
所以想換機，但係又唔知邊部好

根本上都係想部機搭次天涯鏡算
其他都係玩老鏡多

有無乜意見比到小弟？
Thanks

ps lightroom執相只係用preset

慢拍老鏡就 A7ii 啦
天涯三防操控就K70

FF得a7ii喳喎你揀個三部機

點解操控會係k70好？
a7ii dial好似多過k70